3月8，自備鮮花蠟燭，將軍澳見

比返少少尊重梓樂，就算買唔到花，個人都照去左先吧。

推

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

ok

一定會去